mamamoo唔止gogobebe抄歌

gogobebe:

friends:

另一首歌starry night:

prayer in c:

starry night個首真係唔明個時點解冇人屌

聽starry night個陣硬係覺得好熟口面 今日loop返舊歌先知係炒

you are the best 都係

個陣連登都有講
不過好似比其他歌蓋住左
差一兩日CB
好似係WANNA ONE 回力鏢 抄順風狗

抄NOT 炒!

抄邊首

k pop 不嬲都係抄嚟抄佢㗎喇
mml bloom bloom抄人
之後嗰兩首再抄返自己第一首都得啦

抄完仲要紅到仆街

你確定佢冇買版權？
kpop有好多歌都有買歐美歌版權再改編

gogobebe同friends真係聽唔出有咩一樣
求指教

[url]

[/url]

friends頭幾句You say you love me, I say you crazy
We're nothing more than friends

you are the best 2016年出
回力鏢 2018年 出喎 ching

Starry night 只係前奏用電結姐

兩首都聽得出係參考後再改編但改編後既媽媽木好聽d

呢兩首似d

iKon - Love Scenario

Kesha - Timber

尼兩首似節奏好多

Bloom bloom抄邊首

Mi mi mi

咪講咗唔止gogobebe

0違和感

第一次spotify shuffle play以為聽緊prayer in the c, 點知唱韓文, 明明抄到足班腦殘粉都話冇
最記得果時EXID首LIE擺明抄madonna首bitch i'm madonna, youtube腦殘粉話who's madonna, 又話exid紅過madonna